### Запуск тестов

1. На компьютере должен стоят **poetry**.
2. Выполнить
```
poetry install --no-dev
```
3. Запустить тесты командой
```
poetry run pytest tests
```


### Изменение адреса сервиса

По умолчанию тесты дергают ручку по адресу `http://localhost:8000/check`.

Если сервис живет на другом хосте или другом порту, нужно зайти в файл `tests/test_handler.py`
и поменять переменную `ENDPOINT` соответствующим образом.
